開女僕cafe真係正

波仔叮飯賣100
維他果汁賣50
一張相即影即有50

女女仲可以任食

已經問銀行借左50萬開Cafe

連登仔半價優惠

都要你搵到啲正女僕先得既

50蚊一個鐘＋佣金，大把cosplay女女黎做

認真 我自己有開過
香港市場真係細
無錯野食你可以話暴利
其他野扣返燈油火蠟又要出糧
自己其實冇乜錢賺

我返office上下網9up下穩定出糧又唔洗煩呢樣嗰樣
所以而家冇做了

發達

毒撚錢最易賺

個人平均小時消費應該有70

齋睇冇得揸冇得摸有幾正？即係擺啲嘢食喺你面前但唔畀食

即係可以可以任食d女女？

老闆自己食架嘛
識兩個做過Cafe條仔都曾經係自己老闆，仲要收收埋埋果隻
講時唔聽，到比人飛時世界末日，引到成班旺旺上前奶，搵個第個老闆又Loop過

可以

毒撚會以為自己係真命天子